鄧小強係和勝X

大家都知佢係黑社會，但好似無人提過佢咩字頭？佢係和勝X 既

講多啲，想聽

魔牙

Pish

佢做到咩grade先出黎洗白

Push

雙花紅棍?

咪全球最大黑社會 中國共產黨

新聞當年13年都講哂，無直接講和勝X 推佢上去做一哥唧

佢根本就係黨校畢業，中共黨員，中央任命署長

黑社會一哥=黑警一哥 黑白兩道玩哂

你開po 話新聞講哂
咁你即係想點

新聞有講明佢係和勝x ?

和勝X鄉黑推689 做CE, 同時係當時引薦仲係指揮官同埋元朗原居民既鄧做一哥，你問班鄧姓圍村佬無人會否認。

721 係鄧同何策劃，又係和勝X, 新聞都係間接講而已。